垃圾鴻福郎死返高汁登啦！！！！！！！！

垃圾鴻福郎死返高汁登啦！！！！！！！！

話說今日同女神行街食飯。。。。

女神：「你好似最近套戲個男主角！」

我：「邊套？ 」

女神：「異形。」

我：「＃＊＆！＠％＄＊！＠︿＄＠！＄」

我：「你係咪想好似呢一代異形咁？」

女神：「即係點？」

我：「異形：聖約 代」

女神：「＃＊！＠＆＄＊＆！︿％＊＠」

－

女神：「ＷＡ，我濕晒喇。」

我：「？」

女神：「變左聖約濕。」

我：「＃＊＆！＠％＄（＊＠！︿＆％（＆＃）＠＄」

－

我：「我流晒汗。」

女神：「？」

我：「聖約汗。」

女神：「＃＊＆！＠︿＄（＊＃＆＠）％（ｒ＆＠＃％」

笑左唔俾ＬＩＫＥ，女神唔見西。

睇完笑唔到 屌樓豬老母

ＷＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫ你句野押撚晒韻好有味道呀！！！！

笑唔出...

呢到咁低汁，真係唔岩你架！

.....

Show Blocked User - 鴻福女郎

你係咪聖屎。

垃圾

樓豬：好笑呢？
回覆：聖安(on)娜(nine)

前幾日仲念點解好似好耐無見到你

唔好咁啦

笑jor

睇完呢句先笑到